男子參加三項鐵人賽疑遇溺昏迷 送院後不治

一名男子早上在欣澳參加一項三項鐵人賽期間昏迷，送往北大嶼山醫院後，經搶救後不治。

警方表示，早上8時接報，該名男子懷疑遇溺。

根據網頁資料，該項賽事由「香港三項鐵人總會」舉辦，一連2日舉行亞洲杯賽事，今日是第2日賽事。

佢有同你講無預左?

on9